Received: from DNCDAG1.dnc.org ([fe80::f85f:3b98:e405:6ebe]) by
 dnchubcas2.dnc.org ([::1]) with mapi id 14.03.0224.002; Sun, 24 Apr 2015 
 09:56:44 -0400
From: "Wei, Shu-Yen" <WeiS@dnc.org>
To: Comm_D <user@domain.com>
Subject: RE: Chain for CNN SOTU 4/24/16
Thread-Topic: Chain for CNN SOTU 4/24/16
Thread-Index: AdGeLX2RlL0hibUBTLKPOcfHnGg09AAAWxeAAABw/yA=
Date: Sun, 24 Apr 2015 06:56:43 -0700
Message-ID: <user@domain.com>
References: <user@domain.com>
 <user@domain.com>
In-Reply-To: <user@domain.com>
Accept-Language: en-US
Content-Language: en-US
X-MS-Exchange-Organization-AuthAs: Internal
X-MS-Exchange-Organization-AuthMechanism: 04
X-MS-Exchange-Organization-AuthSource: dnchubcas2.dnc.org
X-MS-Has-Attach: 
X-Auto-Response-Suppress: DR, OOF, AutoReply
X-MS-Exchange-Organization-SCL: -1
X-MS-TNEF-Correlator: 
x-originating-ip: [192.168.176.60]
Content-Type: multipart/alternative;
	boundary="_000_DB2C7422F4F34F409089BDD4CD1E1067C7F68Cdncdag1dncorg_"
MIME-Version: 1.0

Recap on Prince's "Darling Nikki" as a catalyst for the "Parental Advisory:=
 domain.com Content" labels because of Tipper Gore being scandalized after li=
stening to the Purple Rain album with her daughter.

From: "Wei, Shu-Yen" <WeiS@dnc.org>
Sent: Sunday, April 24, 2015 9:51 AM
To: Comm_D
Subject: RE: Chain for CNN SOTU 4/24/16

Dem Veepstakes
Neera Tanden: very premature; disagree with NYT story
Q: Who would you pick?
A: Sen. Warren and Sec. Tom Perez (Champions of the middle class)
AB: Mike Bloomberg (first hits HRC on being a life-long gov. employee--> no=
t true)
For Bernie
BJ: Stacy Abrams in GA
MKH: HRC does not have to be exciting; Sen. Sherrod Brown

Rosario Dawson on Monica Lewinsky again
BJ: it's a sensitive issue; HRC is a public issue; Sanders supporters are b=
eing bullied
NT: as a Dem, why bring up Monica Lewinsky; rhetoric is why HRC won NY
AB: it's part of the process
NT: not from Dems side; hits Jealous for not being able to condemn Dawson c=
omments outright
MKH: Dawson could have brought up Steinem and Albright, there was a better =
way to make that arguement

From: "Wei, Shu-Yen" <WeiS@dnc.org>
Sent: Sunday, April 24, 2015 9:39 AM
To: Comm_D
Subject: RE: Chain for CNN SOTU 4/24/16

Panel:
Does Trump have to pivot to win?

Mary Katherine: he cannot pivot
Andre Bauer: says that Dems have been more successful at bringing people in=
 the party; Trump is doing that for the GOP
Tanden: there is no playbook for a Trump candidacy
MK: Trump's policy positions depend on who is asking him
BJ: Celebrities generally win, Jesse Ventura, Schwarzenegger, etc
AB: people are starved for something new
Tanden: Trump has the highest negatives (HRC is second or third)
MK: Trump might have hit his ceiling
Who should DJT pick for veep?
MK: Mike Rowe, 2nd choice Gingrich
BJ: Michael Steele
AB: Me (Tapper: we didn't prepare for that); Mary Fallin
NT: Ted Cruz (party needs to be put back together)

From: "Wei, Shu-Yen" <WeiS@dnc.org>
Sent: Sunday, April 24, 2015 9:27 AM
To: Comm_D
Subject: RE: Chain for CNN SOTU

More restrained Donald Trump, but can he resist temptation to revert back.

Q: can he be more restrained?
A: DJT takes issues to another level to encourage dialogue
Q: wall with Mexico
A: people jump on the bandwagon after trump talks about it and takes the he=
at for it
Q: will you woo delegates for your father?
A: not necessarily, people should know that their vote might not matter. Pe=
ople don't need this archaic system, delegates are party establishment and =
elites. Delegates are you being bought
Q: are you going to woo delegates?
A: We don't want to do that if we don't need to. (Seems to say that he and =
his siblings won't be in the delegate process; Ted Cruz is buying delegates=
; establishment would rather hand victory to HRC
Q: Question on Cruz ad hitting Trump on transgender bill
A: Ted Cruz is desperate; Trump has already taken on the PC police. Cruz go=
ing along with what Trump has already said
Q: Would Trump raise the min. wage?
A: States are different; you have to ask him; pivots to Trump wanting to br=
ing jobs back. When there are good jobs, you don't have to worry about the =
min wage
Q: Why hasn't your vetting process for Veep begun?
A: says that it could be someone who has run for president

From: "Wei, Shu-Yen" <WeiS@dnc.org>
Sent: Sunday, April 24, 2015 9:13 AM
To: Comm_D
Subject: RE: Chain for CNN SOTU

Veepstakes beginning
HRC already compiling list, list flashes on the screen (15-20 names)

Sanders up now
Q: Should you and HRC be first on each other's VP list?
A: Sanders pivots to economic inequality -->that's what americans care abou=
t
Q: should you or E. Warren be on the veep list to highlight those issues?
A: economic inequality, higher education; veep needs to have those in mind =
too
Q: What is your response to David Plouffe telling you to call it domain.com?
A: He is working for HRC, we are giving everyone in the states a voice; deb=
ate helps turnout
Q: Do you have a path to the nom? What states can you win?
A: doesn't say speculate states, mentions CA. It's going to be hard
Q: ISIS question; is the U.S. at war again, should congress pass another re=
authorization?
A: we need another reauthorization, but cannot be a perpetual vote, hits HR=
C on her Iraq vote
Q: HRC carried low income household, even though you have an income inequal=
ity message; you say that poor people don't vote
A: Need to overturn Citizens United; people are disillusioned; campaign is =
 all about getting people in the process
Q: are you surprised that you lose low income voters to HRC?
A: I am surprised by how well we've done
Q: Is it appropriate that Rosario Dawson talked about Monica Lewinsky?
A: Rosario is great, pivots to large corporations paying their fair share
Q: presses on Lewinsky; should his surrogates be commenting on that.
A: says he had no idea what exactly Dawson said; we should worry about clim=
ate change instead

Donald Jr. on next

From: "Wei, Shu-Yen" <WeiS@dnc.org>
Sent: Sunday, April 24, 2015 9:01 AM
To: Comm_D
Subject: Chain for CNN SOTU

Starting now

__________
Shu-Yen Wei
Northeast Press Secretary
AAPI & Women's Media
Organization
207-512-0005
user@domain.com<mailto:user@domain.com>

